去譚仔食清湯係咩心態

D餸又唔係特別好食，價錢又唔係特別平，點解d人食清湯米線要去譚仔？（鍾意佢款炸醬？）

個炸醬真係幾正

咪係 睇唔起啲清湯撚
利申10小

戇鳩先食譚仔

戇鳩先食野

豬耳最好食

譚仔嘅麻辣唔知點解無食一排就會想食
利申中辣

辣真係好食啲

莫講清湯,食10小5小都on9啦...

茄湯

食譚仔已經on9 仲要留意埋人哋食咩湯
簡直係on9之中既on9

去食譚仔係咩心態

戇鳩仔嘅野 我哋唔會明架喇

去譚仔唔食特辣不如唔好撚食啦

譚仔係日資 我係鍾意幫襯日資呀

吹鳩漲咩

陪人食都唔比？
利申：食開辣

我曾經見過隔離個中學生食火腿清湯

所以咪清湯

唔食得辣都要俾你話🤦🏻‍♀️

如果之後返屋企會食中麻辣，仲有街去，返工就食清湯

傻既先食譚仔

渣架

譚仔都唔叫平 樓主食開屎？

米線呢啲垃圾嘢當係寶
90年代根本無人食

食大都係on9

樓豬同果d打邊爐唔撚俾人叫清湯既陷家鏟撚屌一鳩樣

最睇唔起啲10小撚
利申 5小

冇錢叫嘢飲

關你撚事咩

關唔關你事呀屌你老母

米線狗都不撚柒食

食咩湯關你事 on撚9

你中意食屎 我都唔洗你話我知

有五十幾個清湯廢物負皮樓主
利申 食開三小

識食嘅巴打梗喺食譚仔呀姐

清湯慳翻1蚊

關你撚事

食辣會痾

成日開同一個topic係咩心態?

以為自己開post
d 粉又唔係好食
d 餸又唔係好食
根本係去食個辣
叫清湯咩心態

首先去信譚仔要求取消清湯先啦 on99

下 我入去飲湯

要食譚仔就咪要po打飛機啦

食得辣 但我都係叫清湯 有咩問題？

利申幾年冇食過譚仔

去譚仔一定要食蒜泥白肉同皮蛋再加土匪雞翼
之後個麵係清湯清下個口

男人老狗唔食得辣真係好柒

豬耳真心 成日買返屋企送飯

俾人逼得唔得呀

我去譚仔連碗麵都唔會嗌
每次只食雞翼 食十隻就走人

我鐘意清湯呀
關你撚事咩

豬肚先係

真 我啲frd話 一星期食一次譚仔係獎勵嚟

唔食得辣 無計

係鍾意食清湯啊，吹呀？

bb辣喎我

叫清湯嘅話班阿姐分分鐘係廚房笑鳩你

同公仔麵唔落味粉差唔多心態

有無譚仔其他野講下

其實湯食炸醬冇咁正
利申 只叫炸醬

屌你老母，依家食個譚仔都要比連登仔批鬥
究竟連登仔乜撚鳩心態

咁我唔食得辣a ma

我屌你老母啊

食過其他米線已經唔想再食垃圾譚仔
不過炸醬雞翼皮蛋真係好上癮嘅
但係湯就